2019年秋季日劇討論(3)

星期一（月曜日）
富士月21 《SHERLOCK》

星期二（火曜日）
富士火21 《仍然不能結婚的男人》
TBS火22 《G弦上的你和我》

星期三（水曜日）
NTV水22 《同期的櫻》

星期四（木曜日）
朝日木21 《DOCTOR-X 6》
富士木22 《前度狂》

星期五（金曜日）
TBS金22 《4分鍾的萬壽菊》
朝日金23 《時效警察 開始了》

星期六（土曜日）
NTV土22《我的故事說來話長》

星期日（日曜日）
TBS日21 《Grand Maison Tokyo》
NTV日23《Nippon Noir》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2019年夏季日劇討論

第101回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 昨日的美食
（讀者票第4位；記者票第1位；審查員票第1位）
2. Perfect World
（讀者票第3位；記者票第3位；審查員票第3位）
3. IN HAND
（讀者票第2位；記者票第4位；審查員票三甲不入）
4. 我要準時放工
（讀者票第5位；記者票第2位；審查員票三甲不入）
5. 腐女無意間跟Gay告白
（讀者票五甲不入；記者票五甲不入；審查員票第2位）

最佳男主演賞
1. 內野聖陽／昨日的美食
（讀者票五甲不入；記者票第1位；審查員票第1位）
2. 西島秀俊／昨日的美食
（讀者票五甲不入；記者票第2位；審查員票第2位）
3. 山下智久／IN HAND
（讀者票第1位；記者票五甲不入；審查員票第5位）
4. 松坂桃李／Perfect World
（讀者票第3位；記者票第3位；審查員票五甲不入）
5. 古田新太／我條裙去咗邊？
（讀者票第2位；記者票第5位；審查員票第4位）

最佳女主演賞
1. 吉高由里子／我要準時放工
（讀者票第1位；記者票第1位；審查員票第3位）
2. 二階堂富美／草莓之夜SAGA
（讀者票第4位；記者票第3位；審查員票第1位）
3. 天海祐希／緊急審訊室 第3季
（讀者票第2位；記者票第5位；審查員票第1位）
4. 濱邊美波／狂賭之淵 season 2
（讀者票第5位；記者票第2位；審查員票第4位）
5. 中條彩未／白衣戰士！
（讀者票第3位；記者票五甲不入；審查員票五甲不入）

最佳男助演賞
1. 濱田岳／IN HAND
（讀者票第2位；記者票第2位；審查員票第2位）
2. 向井理／我要準時放工
（讀者票第5位；記者票第1位；審查員票五甲不入）
3. 三上博史／集團左遷!!
（讀者票五甲不入；記者票五甲不入；審查員票第1位）
4. 松村北斗／Perfect World
（讀者票第1位；記者票第4位；審查員票五甲不入）
5. 中山裕介／我要準時放工
（讀者票五甲不入；記者票第5位；審查員票第3位）

最佳女助演賞
1. 菜菜緒／IN HAND
（讀者票第1位；記者票第5位；審查員票第1位）
2. 山本美月／Perfect World
（讀者票第3位；記者票第1位；審查員票五甲不入）
3. 藤野涼子／腐女無意間跟Gay告白
（讀者票五甲不入；記者票五甲不入；審查員票第2位）
4. 白石麻衣／我條裙去咗邊？
（讀者票第2位；記者票五甲不入；審查員票第3位）
5. 松村沙友理／狂賭之淵 season 2
（讀者票五甲不入；記者票第4位；審查員票第4位）

最佳歌曲
1. 菅田將暉《まちがいさがし》／Perfect World
（讀者票第2位；記者票第1位；審查員票第1位）
2. 山下智久《CHANGE》／IN HAND
（讀者票第1位；記者票五甲不入；審查員票第2位）
3. ELEPHANT KASHIMASHI《俺たちの明日》／集團左遷!!
（讀者票五甲不入；記者票第5位；審查員票第3位）

最佳劇本
1. 安達奈緒子／昨日的美食
2. 奧寺佐渡子、清水友佳子／我要準時放工
3. 三浦直之／腐女無意間跟Gay告白

最佳導演
1. 中江和仁、野尻克己、片桐健滋／昨日的美食
2. 平野俊一、岡本伸吾、青山貴洋／IN HAND
3. 盆子原誠、大嶋慧介、上田明子、野田雄介／腐女無意間跟Gay告白

特別賞
從缺

下載同線上睇

第101屆日劇學院賞20/11發表結果

LM

隻g 最後有少少唔明

加映子講眼鏡係優勢有咩意思，點解令理人嬲左一下叫佢立即分手
我自己理解係加映子講其他人都有發現理人講過既優點，原來自己唔係一無是處，理人就覺得佢講得好得戚/太可愛，唔想見到佢同其他男人一齊

Btw 呢套除左主線就係加映子賣萌

仲未有龜既清淨地

今季啲美食劇好正

可能係覺得個男人睇野太表面太膚淺

季季都係田中季

不了

棄左
唔想再睇千葉雄太扮可愛

前男友狂真係幾好睇
仲要多靚女

無啦啦走個kakeru出黎
期待之後真仔變前女友狂

captain正過上季部長

一入

大門未知子個小新合作

之前聽人講逢親小新同其他嘢合作都會⋯⋯

話說我已經甩左幾集白衫大嬸sosad...

集集一樣

馬場富加美定新木優子

係咪doctor x

馬場

今集又出番啲角色類型同之前相似

世界奇妙物語首戀愛記憶睇到我好驚驚

Twitter 都話呢part 真係幾恐怖
因為日本都真係好多呢類型既都市傳說

lm

個大嬸又真係第三季出現過嘅

新木=老婆
馬場=sp

結論 要哂

仲有新村優愛同埋川口春奈

繼母與女兒的藍調出SP
暫時冇話係森下佳子寫

有寫 乜柒都冇變

咁就放心睇
好過半澤直樹乜鳩都變晒

睇完木村套廚神諗起細個睇料理新人王
等木村新一集既時候重溫料理新人王
新人王算唔算經典

女優沢尻エリカ（33）が16日、麻薬取締法違反（合成麻薬所持）の疑いで組織犯罪対策部に逮捕された。

之前傳左好耐話下一個被捕會係個男明星
專登放流風？

食大閘蟹?

大河劇又訓低中槍

mola mola

例牌菜：
換角
CM停播
網上重播緊0既節目都要收起

澤尻

本身觀眾緣都唔係幾好…

自己打爛好牌既代表
明明樣靚演技好

一出道拍劇已經多新聞…

佢係少有女優可以打爛哂個純情假面具行臭四路線都仲有得撈嘅

今鋪衰自己真係冇眼睇

就咁,槙原敬之都可以東山再起,不過我唔信佢有槙原級嘅才華

佢衰第二次，應該係咁先啦

仲要係關毒品事
諗起酒井 收得皮

要快啲出去睇人間失格先得

日本社會對女性條線高咁多

好似已經開拍咗成半年 點搞

用DEEPFAKE KEY第2個演員樣

其實我真係唔明佢地咁需要大麻咩
個個都衰呢樣野度

水谷果穗乜咁似新川優愛

好似話Avex 已經睇得佢好緊驚出事
結果都係出事

跟住新川優愛又似多部未華子

都似川口春奈

當年黑面做訪問講到宜家都仲講緊
佢又整單大麻出嚟，今次復出都好難搞

娛樂圈入面好多黃賭毒

佢唔係隊草, 係fing頭丸

有冇高清link?

無 得YouTube

不結婚so far 好悶下，劇情、拍攝手法特登跟返十年前，但越拍越悶

一開始好好睇 但慢慢開始悶

木村嗰套好睇好多

其實第一輯去到中段都會有少少單調
但整體都幾搞笑

今晚忍唔住 決定睇live

大河劇已經拍左10集 澤尻戲份第一集就有 重要而家nhk唔俾OT

NHK要拜下神 連續兩套

集集都正

求link

乜咁睇得起多部

嗰陣追Queen睇結子同麻美都係用呢個直播不過要喺wifi好啲嘅地方睇

人間失格有露點場面都唔洗3級

邊個露 小粟旬？

三個女主角都有往績
睇trailer應該係澤尻

依家唔係露點就3級,N年前套黑金有露都好似係2b

堅攬炒

用Deepfake 算啦

真係大檸樂

直接將佢個樣打格再即刻轉人加補拍有冇得諗

呢季啲美食劇好吸引
唔知啲演員係咪真係即場食晒定點

原來3年前個犯人係祥平

哇屌今集好睇到爆

第一次咁睇日劇live 真係好正
同埋 估唔到一個鐘係咁耐

係 之前有劇好睇 就開始直接睇直播
一個鐘咁耐可能因為要睇埋啲廣告

見到佢最尾有講祥平同女友嘅事，其實喺邊到有得睇

要課金 喺paravi到 所以應該唔會有機會睇到

樓上唔加密劇透

你識唔識規矩呀

都冇講到內容就算啦

我講#86喎
無內容？

一直都係叫劇透深藍+細字 如果你係set白底就幫你唔到

#2 如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

咁都叫唔識規矩？

下次四重加密咪唔使煩
見到4個框都知係劇透啦

幾時有熟肉

哩套要耐少少
好多時月9重早出過佢

我睇 mytvsuper 個個禮拜都係星期三先出

仲諗住今日有得睇

沢尻エリカ容疑者「大麻やＬＳＤ、コカインも使った」１０年以上前から違法薬物使用を供述

吸左毒10年以上，即係當年STARDUST都應該知佢有野? (2009年解約)

尋日miss咗Grand Maison直播嘅人可以用日本apple ID download TBS FREE
之後再用日本VPN就可以睇 不過冇字幕

川口春奈、総合格闘家・矢地祐介と連夜のお泊まり愛

Grand maison東京第五集收視12.6%

個晚好似有日本隊棒球賽

國際賽決賽對韓國

GRAND MAISON 東京
太子女 (拍下町火箭果位) 個眼鏡娘LOOK有D似內田理央

洗唔洗咁好睇 睇到起雞皮

木村真係真男人黎

趁呢幾日返唔到工睇返on9男人

硬係覺得寫到呢三條女都唔係好識欣賞佢咁

一早就知道真兇係邊個
但原來係為咗保護祥平

樓上劇透就加密啦
利申睇左

下次記得加密唔該

我反而覺得有少少似福原遙

一集好睇過一集

想問下有冇青春校園劇推介？
日劇淨係睇過山下智久作品同埋花樣少年少女

My boss my hero
龍櫻

GRAND MAISON真係好好睇
不過可能個女主角太老，冇後生既靚女所以收視太低

一套咁有心思嘅劇值得更多人睇

下季朝日土23

對不起青春

今星期撞正 比賽 ，其實算唔差？

竟然有呢套

套犯罪博物館無中字

個作者d案好高質

學院賞
作品 1.凪 2.輪到你了 3.經費
男主 1.龜 2.大泉洋 3.山田涼介
女主 1.黑木華 2.多部 3.臭閪
男助 1.高橋一生 2.重岡大毅 3.草刈正雄
女助 1.奈緒 2.西野七瀬 3.山口智子(夏空)
歌 1.米津玄師 2.SPITZ 3.龜
監督 凪
劇本 輪到你了
特別賞 廣瀨俊朗 No side game

月9連頭3影都冇

如果你用熟女嚟計，其實鈴木京香都唔差啫
不過甜品師同女記者幾正啵
四眼娘都唔差

中村Anne多d戲 is ok
草彅剛繼續喺巴黎行行企企 is ok

btw 甜品師拍陸王嗰陣食咗涼真其實堅唔堅

收貨...賽果合理

今次結果咁正常既

今季幾多好野
可惜無乜心情睇

+1

官方派彩作實

讀者票 極多人投經費
睇黎好多OL好有共鳴

好耐冇試過咁少晨間劇

原來已經有人講左

廣瀨俊朗

都估到你會講

呢套野終極打手

其實劇情就真係好大路，但煮野食你想劇情有幾特別，但煮野食方面真係好有心機，唔係9hea

唔係切兩野然後轉個鏡頭就整好成碟，而係逐個逐個step講，淨係呢樣已經好好
今季最滿意係呢套

第102回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 凪的新生活
（讀者票：第5位／記者票：第2位／審查員票：第1位）
2. 輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第4位）
3. 這筆經費不能報銷！
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：第4位）
4. 夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：第4位／審查員票：第2位）
5. NO SIDE GAME
（讀者票：五甲不入／記者票：五甲不入／審查員票：第3位）

最優秀男主演賞
1. 田中圭／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第3位）
2. 大泉洋／NO SIDE GAME
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：第1位）
3. 山田涼介／蟬男
（讀者票：第2位／記者票：第3位／審查員票：第2位）
4. 三浦春馬／TWO WEEKS
（讀者票：第5位／記者票：第4位／審查員票：五甲不入）
5. 唐澤壽明／VOICE
（讀者票：第4位／記者票：五甲不入／審查員票：五甲不入）

最優秀女主演賞
1. 黑木華／凪的新生活
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 多部未華子／這筆經費不能報銷！
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：第4位）
3. 廣瀨鈴／夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：第2位／審查員票：第3位）
4. 上野樹里／監察醫 朝顏
（讀者票：第5位／記者票：第4位／審查員票：第2位）
5. 深田恭子／魯邦的女兒
（讀者票：第4位／記者票：五甲不入／審查員票：第5位）

最優秀男助演賞
1. 高橋一生／凪的新生活
（讀者票：第5位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 重岡大毅／這筆經費不能報銷！
（讀者票：第1位／記者票：第2位／審查員票：五甲不入）
3. 草刈正雄／夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：第3位／審查員票：第2位）

最優秀女助演賞
1. 奈緒／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 西野七瀨／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：五甲不入）
3. 山口智子／夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：五甲不入／審查員票：第1位）

最佳歌曲
1. 米津玄師《馬と鹿》／NO SIDE GAME
（讀者票：第5位／記者票：第2位／審查員票：第1位）
2. SPITZ《優しいあの子》／夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：第1位／審查員票：第2位）
3. 手塚翔太《会いたいよ》／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第4位／記者票：第4位／審查員票：第4位）

最佳編劇
1. 福原充則／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
2. 大島里美／凪的新生活
3. 大森壽美男／夏空

最佳導演
1. 坪井敏雄、山本剛義、土井裕泰、大內舞子／凪的新生活
2. 佐久間紀佳、小室直子、中莖強、內田秀實／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
3. 木村隆文、田中正、渡邊哲也、田中健二、二見大輔、橋爪國臣、矢部誠人／夏空

特別賞
廣瀨俊朗／NO SIDE GAME

輪到你個結局垃圾都咁都拎到最佳編劇

好垃圾？
仲諗住開始睇添

睇頭19集就ok

大家唔好咁harsh la...其實算okay
佢拍廿集..同埋用一個唔太勁的cast
俾少少鼓勵
好過又漫改又醫療又律師個d劇本

話哂都係上季接近唯一既原創劇本
比番d鼓勵啦

大叔的愛 片山萌美好大包
仲要比佢跑

所以我推了她 難得森下佳子寫原創劇本就乜都無

個結尾堅爛
第2季仲要集集睇龜個痴情樣同首歌

換個角度睇
咁嘅劇本對電視台嚟講簡直係完美
直到大結局出街前都可以引到人追看同談論
大結局出街後就無人想再提
唔會影響到下一季嘅收視
簡直係無得輸

讀者票當幾多票...明顯有格差

另外作為晨間劇100作,一個獎都冇,能年波瑠真係指住黎笑

圭拎男主演

熟女黎計都太熟啦，石田百合子對我黎講已經去到好盡架啦

圭

劇情係好大路，不過睇落都會替木村覺得氣餒，好有代入感

邊一集呀？冇留意到有佢出現既

唔知點解覺得佢好似商天鵝

第一集打春田田果個八婆

近年木村d 戲既愛情線9流流，唔睇好過睇

嘩今集十二道木村味咁大制作

今次呢套應該冇愛情線掛？ 係想有個後生靚女主睇下者

吉谷彩子

唔算好靚

隻g 越黎越有深度，周不時要load 下先明佢想講乜

真 直頭開始有D唔明也映子究竟斟酌緊D乜

木村個套今集開左turbo 咁
今集唔似之前研究煮食
但劇情推進左好多
對家餐廳個兩個成個奸樣好難頂,仲好有gay 味

d村料做法，真係會明煮緊乜，會感受到

好正

真心正
佢喺美食節個Look,gfable

佢個樣好cute

有比較之下，有錢女正印發癲上0黎會走去掃人場好恐怖

似,因為個髮型

有無人覺得主廚好似伍姑娘

都似

睇日本人喺twitter講如果睇咗番外篇嘅話 就會明點解佢會咁恐怖

似林青霞多啲喎

【📢新番情報📢】2020年1月期周二晚間9點檔，將由#向井理 主演的「10的秘密」(暫譯)接檔!!這是他睽違8年主演關西電視台製作的連續劇。

劇中，他將飾演一名任何事都以女兒為主的單親爸爸。但某天，卻接到女兒遭到綁架的消息。在搜索的過程中，漸漸的發現了前妻、女兒、以及周遭的人隱藏的秘密…。

本劇除了集合向井理、#仲間由紀惠、#仲里依紗、#名取裕子、#渡部篤郎 等豪華卡司一同飆戲外，也集合了曾擔任「謊言戰爭」、「錢的戰爭」腳本‧後藤法子、演出製作‧三宅喜重、寶來忠昭、製作‧河西秀幸等優秀製作團隊進行製作，2020年1月，將帶給各位原創腳本、充滿懸疑驚悚的「10的秘密」!!敬請期待!!

呢個有冇地方睇返呢

課金 paravi到睇

原來山田杏奈做個女 咁有啲期待

呢套有山田杏奈

係咪個名又叫幸

向井演じる主人公・白河圭太（しらかわ・けいた）は、14歳の娘・瞳（山田杏奈）と二人暮らしの建築確認検査員。

終於冇得叫幸

14歲

已經要做一個生得出14歲女嘅老豆角色
我仲停留喺佢拍天堂之吻個mk仔樣時

咁對照番佢實質年齡又真係生得出個14歲女...

沢尻容疑者の代役に川口春奈 大河「麒麟がくる」 ＮＨＫが発表

搵個後生咁多

重拍全部定用deep fake

川口做濃姬

咁重要既角色
搵西口春奈黎做
好似弱左d wo
又後生得滯又唔夠邪氣

再大牌果啲應該都唔肯接啦

無計
應該好多適合既都有野做
通常有知名度既一年前已經定好schedule，紅既兩年前已經mark哂。

好似半澤2都早左成年公佈

如果睇劇情應該歸蝶出場時得十幾歲(歷史話佢同光頭有親戚關係),又未太後生(反而變左長谷川太老...)

想問下有咩正版途徑睇日劇，本身已經買咗viu 但好少選擇，而tvb 一定唔考慮。今日諗住買kktv，點知要用台灣vpn。諗緊會唔會有cd dvd 嗰d

深夜劇都正常

我都想用kktv 但一用佢 電話就用唔到vpn
同5個人夾緊nord

差咁遠

傳媒自己吹滿島, 水川, 貫地谷, 廣末....
點知差咁遠

川口春奈d戲

今日放工見倒兩個人係度睇東京大飯店

好期待...向井理好耐無主演！
仲要係懸疑劇...正

淨係把聲已經唔夠霸氣同泠艷
不過以呢套其他cast 黎計
邊個頂上都係撿到好簽

女主角堅持原則成功解決問題獲得同事支持類型片
睇完都開心嘅

其實有時佢都冇堅持原則

你啱
開開心心又一集，間唔中有啲感動位，算係咁

班同事有戲份得黎又唔搶戲

伊藤沙莉啲吐嘈同埋假安藤櫻啲on9對白都好撚好笑

能年宜家仲有餘力笑人咩

假安藤櫻

呢個post有啲人唔知點解唔鍾意講演員嘅真名

之前講今季追咩劇用花名勁難估

GMT真係好好睇
G弦好普通好簡單,但我幾中意睇,唔知有冇人有追

今季最鍾意G弦 好鍾意睇呢種冇乜刻意劇情偏向日常既劇集

最期待每集臨尾波瑠同中川大志既場面

假安藤櫻一睇就get到
但上個post嗰啲劇名真係唔知做乜

今次重岡大毅都有唔少記者票

好正 好鍾意

完全無諗過佢兩個竟然會有啲火花有啲襯

愈睇愈覺得中川大志同松本穗香一樣樣

我覺得好地地一個演員稱呼做另一個人名都幾唔專重
都唔係淨係get唔get到嘅問題

壇蜜都結婚了
佢老公會唔會好短命

櫻井神社
佢哋係上夜會先會識對方

松本個鼻咁易認

幾時到橋本マナミ

谷底反彈: 「ドクターX」第6話は19・3％ 前回から3・4ポイントアップ

第7季

真係估唔到做埋vlog咁既野，之前fan meeting佢地係個台上面對住台下自拍up上ig story
發夢都估唔到會見到佢地做呢d野

但係唔過20交唔到功課喎

佢放佢老婆出黎拍不結婚男人得唔得

仔都生埋,做唔返MK妹喎

宜家仲有d 殘添

客串下都好呀

搵佢出黎做表姐
等深川麻衣多返少少戲份
依家個角色真係好廢

咪似上輯個女拍檔d戲份咁

依家基本上係得每晚出黎放狗同係另外兩個面前曬一下後生就冇啦
隻狗都搶戲過佢

啱啱睇完今個禮拜集同期的櫻，岡山天音喺餐廳話自己有女朋友，之後相武紗季個女走出黎個個呆左個下幾好笑

硬係覺得最後一兩集夏川結衣會出返黎

原來佢哩條線有番外篇交代

呢位好似今年忽然好多野撈咁，之前電視劇嚟講冇晒影咁制

個戲組一開始咁樣嫌棄佢，好懷疑囉
國仲涼子今輯都唔洗扮MK妹，佢可以用已婚人士身分打嘴炮都夠看點

暫時覺得呢套最好睇x2
係除左中間有小小講經
另外首歌都幾好聽
綠黃色社會

痴線 究意櫻井有幾勁

佢地啲歌好正

我都諗緊係咪套劇係咪應該叫 大叔的愛 in the kitchen
熱血鬥爭既日劇啲女角永遠可有可無

大門未知子第六集竟然未有字幕組

我都仲等緊 平時好快就有得睇

暫時GMT都幾好睇

記得投票呀

今晚又要睇live

到左呢個時間,我只有追孤獨美食家同緋紅,其他已經脫落哂...

緋紅睇到佢落大阪就停咗 好唔好睇

幾點開始？

今季暫時得同期的櫻收視節節上升
一集高過一集

日本嘅九點 即係香港嘅八點

就嚟高過木村嗰套

事實上係好戲

記得之前呢個post啲人插高畑又係做埋嗰啲角色

今季覺得最好睇係佢
之後gmt
每集都有感動位係touch到你

好睇過夏空,不過似睇處境劇

難怪官台依家打守勢波,萬福同緋紅女一有演技真係好睇d(當然BK都出過美人同笑天家呢D凡作)

上次8點開已經miss咗啲
一開已經係祥平離開餐廳去搵木村果度

Miss咗？我準時開都由頭睇到落尾 你用咩網站睇啊

我上次8點開仲等咗陣廣告先開始播喎

咁都係事實，但其實只有佢先carry到呢類怪人角色而又有足夠魅力引到人睇落去

英雄所見

上星期嗰集發現佢0係鄉下同東京係兩個人0黎，0係鄉下一d都唔怪

!!!

丹後個邊啲餸整得真係好靚

佢個best friend結子又係今年結

人人有 grand maison tokyo番外 有兩集

Grand maison Tokyo

雖然個劇情好鬼老土，不過都會想追落下
佢五個其實都幾適合個角色...唯一唔合理係真劍佑同龍星涼要溝高畑溝足幾年都未成功

宜家先知木村套平祥短劇，宜家套套都玩呢d 真係好煩

tbs個app係咪要用vpn

係 連去日本vpn

返到東京見到fax先開始崩潰嗰下真係

今集睇到流馬尿

岩岩睇左木村 第5集

即係木村知道 係祥平 唔小心落錯野未？？？

個幕係幾好戲

都係岡山天音識貨

我記得好似因為上兩個星期都係體育延播咗先低咗

結局實過到20

祥平真係仲煩過港女

相武紗季係正既

明明喺呢度岡山天音比田中圭更不受歡迎

好婆媽

正常啦佢邊有咁易俾人溝到

我對天音冇咩感覺
可能佢個樣冇龜咁猥瑣

GMT應該起碼十集啦下話
下集都似係講返湘澤條線
跟住重要打丹后、祥平歸隊，最後重要拎三星

但上網話好似得8集

下集已經第七集，但重要只係做緊支線
無理由第8集一次過做晒啲任嫁
而且依家重係一粒星都未拎到

無錯 8集真係完全講唔哂
出s2或者sp去拎星更加唔合理

岡山無chok樣拍寫真套套戲係唔係都除衫show佢個body出嚟
係似3眼仔啫

Grand maison Tokyo 第六集收視 11.8%

蝶之力學仍然好高質不過文乃又剪左個柒頭

有冇邊度翻譯快？

其實女刑警短髮先合理
唔剷青已經算俾面

原創個小說作家寫啲書幾好睇 上年套未解決之女都係佢本小說

豬豬 不過都係慢 至少星期二先有

ok thanks

有冇人睇講head hunter個套

啲cast幾正

嬴晒

內田

我自己本身好鍾意木村文乃

木村文乃好正
有無邊度有得睇

我講野好長首主題歌真係好高質

有同好
咁有無睇SICK'S同埋神之舌先

有睇神之舌
無睇sicks, sicks舊果d dl唔到
神之舌都係靠文乃頂住

仲有 伊藤くん A to E 都係

A to E電影版到而家都未開嚟睇

唔同意
呢度係唔明點解佢咁好福利
但做嘅角色都係毒撚多
但龜係無人理解點解佢可以 sell 靚仔溝女

仔同女都比佢媾晒

講福利嘅話
呢期應該係山本耕史?
雖然 抱かれたい12人の女たち 嘅設定上
佢係俾女撚嗰個

佢老婆已經係人生最大嘅福利
好掛住佢

本人表示對堀北無感

日本仔啲品味真係

我話長真係忍唔住再吹奏吓
點解家庭劇都可以咁好睇
明日香個角色唔係就咁收皮吓嘩，明明完全無話錯阿滿

幾條線都幾有趣

不過最鍾意都係睇明日香同滿

但下集預告已經唔見倉科加奈

邊度有得睇

下年大河劇要遲兩星期播

冇所謂,cut左原本攝時間嘅總集編就得

都算幾快手

小新真係識貨

女優の内田理央（28）が、テレビ東京で来年1月8日にスタートする主演ドラマ「来世ではちゃんとします」（水曜深夜1・35）で“セックス依存系女子”になる。

セックス依存系女子

NHK表示好彩警方都好快手捉到佢

Sick其實好惡頂，佢故事真係越黎越鳩寫

利申：繼續、spec系列都有睇開

完全唔明點贏一一十，明明時間停止/超高速中，點會有龍卷風？仲有一一十做乜冇啦啦擺底本體喺啲鑵上面，真係一頭霧水

開播咗先俾人拉真係仲慘

我已放棄思想，spec去到電影版已開始失控，sick直情由第一集就開始失控咁

唔覺有既之前

會唔會好高尺度

唉

要問睇過原著0既先知

張POSTER渣住支....

我覺得Grand Maison Tokyo套劇名應該譯做
無間道之廚師風雲

諗起佐佐木希套下雨天

我都係search原著見到漫畫封面先咁問

唔係查案已經還得神落

其實加咗查案元素落套劇到，法日首腦邊個係真兇其實未完…

出左啦清，快啲睇

好撚慘 做飲食朝早仲有時間去劏魚

日本 ok 的
係香港唔正常

GMT今集丹後係咪都暗示左佢唔係天才而木村先係

佢做學徒唔知幾多錢 下下都要爆料做補貼

grand maison tokyo真係好好睇
個女侍應都幾靚女

last letter主題曲nana唱埋 歌手debut

Grand maison Tokyo 收視咁差死因係咩？木村係日本已經冇咩人氣

對我嚟講就係 見到木村已經無乜興趣

佢餐廳日日朝早入新鮮貨 你當最遲都係只會係朝早五點
之後一直劏魚到晚市
你當4點要返到佢預備，啲客走晒洗埋碗洗工具都十二點

分分鐘多人工過垃圾柿谷

但係佢收工仲要同經理去飲野

木村套野越黎越老套，同埋開始有d 情節格硬唔多合理

起碼仲係雙位數

雙位數其實唔係低

以木村主演 製作成本加上tbs日九時段黎講
呢個收視好難講得上係合格

日本啲電視台好似有條數計到
用咗幾多製作費就要有幾多收視先回到本

首播前傳話巴黎拍左成集超晒資TBS要CUT其他劇宣傳BUDGET 0黎填數

我估TBS本來只安排半集甚至只係前15分鐘0既戲係法國拍

反而套野無咩木村感覺
主角換另一個都係咁做

Sherlock?????

轉事務所要轉會費?

事務所とのトラブル防止へ芸能人移籍金支払い制 音事協が導入
芸能事務所の移籍を巡るトラブルを防ぐため、芸能人が移籍金を支払えば所属事務所との契約を終了できる制度を日本音楽事業者協会（東京）が導入することが26日分かった。関係者が明らかにした。契約書のひな型を改善し、本人の意思に反した契約の延長を制限するという。

今次哩套木村D戲份同以前落佢名做主角D劇比真係少左好多

咁既成本應該要幾多收視先合格呢？

唔知點解套野要開咁多支線，今集用左成集講個新仔

今集個新仔出鏡時間應該仲多過木村

絕對係 今集拍到主角變左做新仔，木村只係做佢師傳咁
套野好散，每個角色都想詳細去講，點夠集數呀 下集似係重點講拍utube片個個廚師

無1718起碼都15以上啦，木村拓哉喎，又用咁多錢
間唔時都有d劇10頭架啦，我仲以為佢出到嚟會同doctorx差唔多

所以係咪日本人已經覺得木村拓哉過晒氣？

以往啲木村劇只會淨係突出佢一個角色 今次所有角色都好豐富
套嘢到完咗都唔知有冇時間講攞唔攞到三星 希望佢唔好hea住收尾

藝人解約後活動禁止違法

但係集數唔夠講晒咁多野 我覺得唔會拎到3星，依家連1星都味有wor，咁短時間拎到3星真係好難兜

係咪想鋪條線去第二季呀 不過收視低迷唔知肯唔肯出

同期之櫻收視都同gmt差唔多

我都覺3星應該要玩好耐先有，不過依家收視咁差可能唔會有

搵天海幫手就會有三星

都可以係口唔講封殺但係無人搵你拍野啫

無嘅,即係你搵能年你就預左冇結衣囉

燃燒同Johnny's一向都話冇封殺過人

點解咁講無知一問

lespros 肯定唔會俾旗下啲人同能年同台

就算唔同台,你用能年即係打我臉啦,仲俾王牌你用?

官台都冇面俾,自從有次あさイチ出過能年後結衣就只係幫官台拍過一套sp咁大把...

Lespros好似出名閪
結衣喺依間事務所真係慘

果套SP係結衣出演NHK劇零的突破喎

對住民放電視台根本唔需要出聲
其實同大陸一樣
政府未出聲班奶共都會自肅

以前可能慘嘅
宜家點會對佢衰
點計都過咗新人約

其實 Lespros 唔算專登封殺能年
係能年走得太9
未完約自己出走自己接 job
就算宜家完約都係唔清唔錯
民放大台點敢搏

3年A組 -今から皆さんは、人質です-
トクサツガガガ
絶叫
あなたの番です
パーフェクトワールド
わたし、定時で帰ります。
向かいのバズる家族
これは経費で落ちません！
凪のお暇

簡單地將我今年睇過又覺還可以嘅列出嚟

永野最後係咪都會喺 Nippon Noir 度出現呢？

下集應該開始講佢個人

天海果套反而幾好睇

期待GMT 特別篇 祥平同甜品師的愛情線

perfect world真係好睇

透明なゆりかご,清原果耶代表作,你唔好理安達奈穗子寫到code blue你差,呢套打哂臉

x 你差
o 幾差

CB3 只係說明安達唔識寫醫療劇啫
今季套G弦
仲有較早前套 サギデカ (又係文乃bb) 都好睇

繼大戀愛後再多一個老套橋段都可以拍得好睇嘅例子

刑事ゆがみ
隣の家族は青く見える
モンテ クリスト伯

木10誠意推介

同意 雖然少人提但好值得睇

弓神絕對係呢兩年最好睇既刑事劇

基督山淨係睇DEAN最尾果段演技都值

安田レイ都幾慘 啲歌好聽但撞親啲劇都唔收得

今季前男友狂 上年健康的水蛇春

安田レイ
我第一次聽呢個名係金田一動畫嘅OP定ED

肯定令你滿意，因為估到晒嘅劇情

祥平好婆媽，睇得好辛苦

松井好煩
二星法國餐廳嘈到咁都得

另外原來做新仔個演員係佐藤浩市個仔

邊到有得睇？

仲未有G弦

我都等緊

松井唔靚，唔想睇佢
新仔個髮型

邊到有得睇同期櫻個番外
如果想自己上hulu睇 係咪一定要vpn仲要join plan先睇到

同問

重有果邊傳媒話三浦知良個仔之前有出過鏡

町田啟太 中村ゆりか

岡田結實

能年 will be back!!

無熟肉 好煩

4個我都可以

祥平個套楓林果d 都有

能年

諗起早排中村ゆりか開IG LIVE講中文

台日混血

我諗起佢o係小希裡面做小希親友耍暗黑太極拳...

祥平同甜品師無行lu
佢地兩個啲互動好有趣

Friend zoned

搞咩呢排啲日劇好多都要睇番外然後配合劇情
好唔鐘意咁嘅做法

比多啲機會配角發揮

製造就業機會

多左網上平台 paravi，tver，Hulu 個啲，應該電視台自己都有份，要吸引多啲人用咪拍埋 side story 放上去比大家睇

得頭兩集。。。

搵到了唔該哂

短劇得幾丁友容易拍容易控制，一係就拍得高質d，有內容/幫助解釋主線/有演技

之前致命之吻算係最高質，每集都做唔到ending，好似打緊機咁，原來另一結局咁多唔同野，
到輪到你已經差左d，但都有唔同形式內容，

今季淨係睇不結婚、大酒店，內容情節又行貨又悶，同主線未必關事可睇可唔睇，情節仲有d 牽強，睇左兩集都已經唔想再睇

當套套都做，但又唔夠突出最後都唔會有人睇，得返fans 睇你，咁做黎就無咩意思

第6集祥平篇有爆位，引你追落去

大酒店？
你知唔知係大陸先改咗個咁老套嘅名？

唔該下次改口做grand maison 東京、型男主廚三星夢或者勉強接受CCTVB改嘅三星廚神。

最近發現到J2會播呢套…

要顧及一啲唔會上網睇嘅觀眾
電視劇集本來係免費娛樂
如果搞到要上網睇埋個外傳先得睇明嘅話就係本末倒置啦

佢地就係想推網上播劇播片

呢樣就擺明係 亦都可以理解
就如果做得太過火就可能會令到無上網睇嘅觀眾流失
喺收視度反映出嚟

其實真係想推網上點播嘅話咪拍啲新作擺上網囉
好似netflix咁之嘛

推一推我的事說來話長先
明明冇咩劇情 但點解會咁好睇

劇組又加插百合場景

個人認為係因為拍得好真實

屋企人因為啲芝麻綠豆嘅小事都可以拗一餐
拗拗下就會拎啲陳年往事出嚟人身攻擊
最後搞到不歡而散
但第二日又好似咩事都無咁
跟住再loop過

大部分人都會有呢種經驗
所以好容易產生共鳴

當然前提係要演員夠好戲

起屋企成日嘈嘈
但係個心其實係好愛家人

如果我屋企都係呢氣氛都幾好

而家先黎睇返上季個啲
Claim唔到錢又幾好睇
係男主樣衰左啲
成個小丸子傻仔同學咁

小池榮子真係好似果d好鐘意乜都管一餐0既大家姐，其實好多時佢都係理虧在先

安田顯怕老婆鵪鶉性格都做得唔錯

幾個人全部都好戲 睇d表情都覺得正

今季除左GMT有冇邊套推薦

G弦上的你和我
我的說話很長

條線好悶，最好唔好

想問下有冇人有睇 Sherlock ?

飛住嚟睇

因為唔好睇 ??

我覺得係

同期的櫻

套劇好睇在啲細節位 每集case都易入口 唔算複雜

アンタッチャブル 復活

又係游川希望唔好爛尾

高良健吾同新木都幾襯
但根據劇本應該都係要散

原來得8集
我諗都係分多劇名都講明係前男友狂
如果今集個聚會縮短d會好好多

最終章唔等於最終回呀

季經
每集都多一兩個第3者 復合之後都仲有 痴線

每季都會犯嘅錯

下集就大結局

頂製造恐慌

我講野好長今集好好笑

嚇死我仲想睇落去

估唔到呢套都幾多人睇，但收視

開頭係幾好 但前兩集開始又離又合又去番d公式戀愛劇

好唔慣番外篇祥平咁多野講完全係暴走

又離又合 仲要啲關係愈嚟愈亂

我直頭早兩集就棄左
劇情拖之餘頂唔順個作家啲神情語氣
陰聲細氣以為睇緊鬼片

終於睇到 太耀眼
我估甜品妹會勝出

阿女麻四圍收兵

呢套我都睇緊
男女主都普通樣，不過又幾搞笑幾好睇

GMT live
個啊媽塊面嘅骨感咁好重

睇緊live先記番起原來未睇番上集木村熟肉

今晚睇返啦不過上集唔使字幕都明明地嘅

今集唔係好掂
好老土

排名睇到有啲緊張

我都覺專登寫呢條家庭線有啲格硬

今集又係估到哂劇情

永遠GMT都係輸比gaku 鹿肉又係

唱歌o個part睇左兩次

重岡我ok

Toma嗰套咁低既

吉高話聽日有消息通知
水10定結婚

唔嚇得呀

似水十喎，12月都開始了都未公佈好少咁遲

吉岡套看不見的目擊者幾好睇
20代黎講佢演技真係 top 嗰批

啱啱睇咗有村同坂口健太郎套 “然後，活下去”
好好睇

香港有上?

ANA 飛機上睇
12月有呢套
千年一遇套輝夜姬
同埋星野源套武士搬屋

買機票當買埋戲飛

好少睇佢既戲 剛剛先睇完平行世界愛情故事

佢宜家最大問題應該係要慎選劇本

呢套節奏好慢

電視劇睇左兩三集冇睇 好老土

每見一次都要屌一次 垃圾電影
平時搭飛機極難訓得著 上次睇呢套訓得勁冧

證實係水10
大石靜編劇

呢套吉岡做得好呀
不過飛機睇一定好催眠

又係職場劇

大石靜

記者劇,宜家我第一時間會諗到請勿轉台

吉高又開工驚喜程度不下於佢結婚

呢排勤力咗

今年唔開高校足球post

新井浩文要坐5年 咁撚大獲

老強喎

同埋改左法例唔可以再好似上次高畑裕太咁俾錢「和解」

過幾日

三個主角都交到戲
係個橋段真係垃撚圾

終於冇左啦 之前睇999見到賠錢和解眼都突埋

コントレール好嘢好睇

和解最多俾法官做減刑理由，收左錢一方冇得銷案當冇事發生。

清原果耶唱得好好聽

講起就嬲 好好地東野圭吾嘅書比佢拍成咁撚樣
祥平

其實我都係好唔鍾意睇東野圭吾既野
不過呢套都叫睇下

看不見的目擊者原來係改韓國戲

佢扮wing wing 地個對眼真係極品，一條線咁好似無過開眼

刑警y呢套野完全情理可言

冇情理

GMT咁快有字幕 第一次

未睇新個集，但咁多集都係暴走

好慘 做廚做到無埋個女

工時長 也母型無時間照顧個女

人工低 個新人要做的二五仔祕撈

壓力大 一定要拎三星

Btw 壽司之神都唔稀罕米芝蓮三星 呢套野算唔算炒車

大門未知子真係好勁 係套劇勁定米倉太出名

GMT連續兩週11.8

現實入面 外國有好多有星嘅廚師最後壓力大到失控 要吸毒 甚至會去自殺 其實好辛苦

嘩屌今集GMT真係唔掂相澤同京野啲戲份睇到我打冷震
上集新仔線估到結果但都無咁老土
俾返頭幾集啲節奏黎得唔得

今集gmt 普通
王子個老婆唔靚

sherlock 竟然keep 住8以上!? 有d 出奇

鐘唔鐘意聽草剪剛d 英文口音

山本美月剪左短髮

我英文差
覺得佢講得幾好

長髮啱佢多啲

大門型呀

唔會失敗 你估流架？

朝日就係咁，佢拍足好多季0既系列(相棒, DOCTOR X之類)永遠都有固定收視

之前澤村一樹失憶查案果套劇個格局都似想變佢做系列 (又係京都+查案)

下季有吉高同美波？

我話長

當年第一季睇到第六季
條長腿我係女都比100分
個故事又好睇
大門一個ko所有醫生

但係同一橋段做足6季
好悶

ps如果 米倉涼子 同 天海佑希 合拍
拍咩題材好

都係睇佢對長腿
同埋睇佢點一個ko所有人果下快感

Boss 3

我同小新一樣睇內田有紀

第一眼諗緊大面塊面瘦左咁多？

今集gmt 劇情大爆走但差左，似係趕結局咁

內田係之前套料理新鮮人 勁淫

就黎出寫真集，想買

一副第三者嘅氣場

可能係因為仲殘留緊奪愛夏嘅陰影

佢連續兩年當選最討厭女主播

賺死濱野謙太

點解？？？

係

我覺得長頭髮好睇好多
但身邊男性都話佢短頭髮好

不過真係開始殘

有冇人推介佢全盛期要睇邊套

一向俾人話ぶりっ子

消失天使的街角

咁樣發展就最正路
btw佢地阿媽狂收兵

生田斗真真係好靚仔
好想請佢食軟飯

因為佢後生最紅嗰段時間都係短髮
短得來真係好型

但條友真係好撚廢，身心精神都係正宗廢人

另一種高等遊民啫

軟飯男先係正宗廢人

諗起窪田正孝套劇

應該唔會咁劇烈掛

睇過幾個佢上過嘅節目,絕對係女姓之敵

小林麻耶o個隻先係ぶりっ子

可唔可以講多啲？
不過只睇佢外型我相信女性唔會好鍾意佢

你可以試下上網搵下佢做主持D片睇
其實好似做緊戲講緊對白咁

外型反而無咁大影響,但佢做出黎嘅行為真係大把男人死o係佢手上...

無拿拿有單咁0既緋聞?
堀田茜、菅田将暉とは「お友達」“急接近報道”否定

見到相澤同野味佬，好有半澤植樹feel

大嬸的愛

same
結果上集連影都冇 睇完屌左出聲

又好似幾正正

田中みな実真係好正
你地睇下佢昨晚個個show - 女が女に怒る
被佢輕摸一下
我相信我會有反應

終於唔洗再鳩估

前男友咁低收視？

呢到係咪估錯晒

冷門到咁點估

呢套點睇？

睇山本美月

剪短左好靚

地獄のガールフレンド
有無人有睇呢套?

呢幾年啲日本女星都係靠剪短髮殺出血路

我心目中冇乜邊個短髮都靚除左波瑠
結衣直程

短髮要細面先會靚 結衣面太大

真係瞬間變左櫻井翔

有冇結衣短髮圖睇下

樓主新劇 金24 編劇係野木亞紀子

好7

全世界炒車

G線

估中柴田恭兵

諗起又橋本環奈，又永野

而家有關水渚都唔錯啦

邪教信者

dllm 原由柏実放fake news話12.8遊行有不反對通知書

Sor..離晒題...大家都應該記得佢都曾經好熱衷係呢度發言
個人就覺得佢係打手...但係佢係邊度的打手就係一個謎

當佢冇FC柒咗算啦
講錯一句嘢然後老屈人係五毛好似唔係幾好

卡士太弱 愛情劇種 富士炮灰時間

幾年前報佢信邪教以為收得皮, 點知仲可以出返黎擔正

咁一定要加埋內田有紀

不過波瑠都開始留返長髮

我記得運動一開頭嗰陣呢度有個人叫人唔好去遊行畀成村人屌，佢話佢老母都去遊行架喎係咪on9無fc炸

中間嗰個仲以為係臭西鈴
咁上次套戲d cast咁出名，緊係估翻出名嗰堆啦

Johnny Depp
奇幻型電影

覆錯

內田咪好似田中圭咁比佢兩個爭天海同內田以前都有套sheshe既

我的事說來話長
世界既中心個度真係好痴線

佢都算好熱心個種，無謂攞d 小事黎笑佢

GMT
睇緊啲番外篇
Dklm 本身已經唔鍾意嗰個甜品師
番外篇睇到眼火爆好撚憎條女

大收30億後cut budget
不過好似只係第一彈

石田百合子
板谷由夏
篠原涼子
井川遙

入面是但搵多一兩個

點解
本身覺得佢唔係咩靚女，但睇睇吓發覺
佢細細粒多野講又鍾意笑
我可以喎

都係陸王個工廠妹look最正
另一邊大小姐一時糊塗一時精甩尾又玩到祥平謝

其實呢個番外我覺得仲老土過主線幾倍
直頭飛黎睇補完劇情算
btw楓林網出到第6集係咪最新了

松雪泰子呢

做埋啲嘢冇撚腦
未問過人就係咁post人上ig 又唔講聲
明知人哋有女朋友又唔避嫌 仲同人飲酒飲咁醉
份人又冇禮貌
最新仲要主動錫人男朋友
btw我屋企人話條女好醜

第6集係補返上星期個集，要補前幾日個集嘅話要等第7集
甜品師之前都冇乜野但主動錫祥平個下睇到眼都突埋 仲以為佢唔會搶人男友

但係我成日諗起佢俾小栗旬松本潤恰
佢同清野菜名散左未？

係囉係人都會柒過
同路人就包容啲啦

叫唔好遊行係另一個我已經block左佢

但係佢真人食到竹內涼真

諗起都好睇
但果套sheshe真心睇一次虐一次

嗰套唔睇最後一集就okay三個女演員我都好鍾意

呢啲婆媽感情線好易估到啫
第一集祥平已經明示現任唔了解佢，之後又潛意識當甜品師係第三者，又唔肯同現任公開
本身見到祥平有番外以為會講多啲佢做廚心態，點知係呢啲

係呀，跟住原都鬧埋1份話自己老母都有去

嗰套最後1集個細路女嗰段真係做多咗

唔知點解覺得竹內涼真似係1個鹹濕仔

佢喺酒店嗰兩條𡃁仲難頂

最尾嗰集睇到好hurt
結尾澤村對天海講嗰啲嘢搞到我差啲想打爆部電視

我又覺得ok，明佢地係想要個關係但唔一定要拘泥夫婦呢個規定/可以有唔同既可能性

嗰一吓係嬲 但之後都明編劇想帶出咩意思 不過真係火滾 可能因為太鍾意天海同內田

佢地都煩，不過祥平先係最難頂
優柔寡斷到一個點

井川遙之前睇一半藍色估唔到仲 keep 得幾好

之前3a套劇發揮完全唔到佢可愛之處

一樣
雖然我理解編劇想寫乜 但都無妨我好嬲佢唔比個happy ending天海同內田

呢套日劇簡直係喺我心入面嘅一個結 就係因為我睇咗最後一集
下季天海套Top knife唔知會點

top knife個髮型仲需要啲時間適應
但林宏司做編劇應該有品質保證

髮型似佢十幾年前做直播室嗰套劇 佢個樣真係無乜點變

佢有套主演電影 但搵唔到

拍劇識架？完全唔知佢食咗涼真

我都係自從佢覆左內田理央張相之後

呢套波瑠真係萌到震
眼鏡娘最高！

陸王

都係中意佢長髮 有女人味

覆咗咩

越睇越順眼

睇左2集パラレル東京(冇睇第一集),成套片充滿打擊同絕望...

正確黎講係睇緊第3集...

黎緊個季有咩日劇出? 之前睇個網唔見咗, 求LINK
另外4分鐘個套個大哥真係做得好好,
完全做得出大哥個種霸氣同睇住頭家個感覺, 搵岩人做

內田tweet左張冇著衫淨係用手遮住對波既相
竹內涼真reply佢さすが內田先生

好正常啫有邊個男人唔鹹濕

on9男人

今集好多第一集既回憶 以為又有得睇通c眼

終於可以撚狗

松本まりか > doctor x 第8集

但係會係social media講鹹野既唔多，演員更加少

結果同第一季一樣一集埋尾⋯

今集好好笑

奪愛夏

隻g 集集都做到大結局咁款，玩夠未

木村文乃都剪短頭髮 麻麻地喎
依排日本興短髮

今集咪唔似

係咪因為拍殺人分析班?

放開隻麥樂雞獸

佢早兩年拍99.9已經係短髮啦，應該唔關潮流事

香蕉同文字燒
稻森泉背影睇到佢忍唔到笑

Becky成個師奶咁款

詐欺刑警都重係長髮

阿部寬同律師夾啲
知道點樣對付佢
老闆娘太順住佢 唔多互動

稻森泉

歐美血統真係殘得快d不過原來都35

唔駛喎，阿部寬都係孤獨終老架啦，最多攞隻狗嚟養

其實稻森泉同羊姐既角色面孔加埋就係上一輯既夏川結衣，
我其實唔明點解要將個角色一斬為二，
搞到個所謂三角關係其實到喉唔到肺。

深川麻衣呢個角色直情cut 左佢都冇乜所謂

夾硬要做返三女一男
但深川麻衣個角色戲份仲少過國仲涼子
戲又唔夠好
搞到好似友人abc咁

其實今輯有冇交代過夏川結衣點解分手？

好似無

未播之前，睇佢官網個故事簡介有講少少，好似最尾都係頂佢唔順失敗咗咁上下

不結拍到好悶，仲差過以前個套

木村拓哉都潛烏龜

上輯拍得太好

教場宣番 1月8仲出第一張個人大碟

出年一月三號三個鐘sp?

借左本書睇 有d悶

單飛之後佢好似痴阿姨嗰邊多d

係, vs嵐

連佢都肯上呢啲節目
睇黎佢都知叫座力今時唔同往日
五條友會唔會驚到唔敢抽？

Grand maison東京 祥平番外篇第7集預告
第四者出現(超級老套)，但之前我爬文有巴絲好係估過祥平篇最後結果，等大家睇祥平7就會知道第四位係邊一個 唔劇透住

變左太賀同森川葵一齊

估佢唔到

都幾襯

襯過同高橋一生

差 d 忘記了太賀之前同麥妹妹一齊.......

第16回 好きな女性アナウンサーランキング

1 弘中綾香（↑2位）テレビ朝日
2 田中みな実（↑10位）フリー
3 有働由美子（↓1位）フリー
(高島彩同水卜麻美已經入左殿堂唔會再上榜)

田中みな実由最討厭變左最受歡迎第2
宇垣美里好似除左COSPLAY會多人講之外最近冇乜搞作咁...

雙重煙幕

竟然仲有另一個亂入
無咩女角啦喎

鈴木京香

草彅剛

想知有幾多男人投左田中...

相澤老婆

祥平篇喎

話佢做埋演員之後女性支持度升左

佢真係慘俾甜品妹恥笑係大嬸

咁佢點睇都係大嬸嚟

郎才女貌

呢套戲都有續集

不過主角變左千葉雄大同白石麻衣

弘中好正

想佢快啲開返 live 打機

唔見手機個套？

可能佢做youtube gamer 仲開心同賺得多d

今集sherlock好睇咗

咪又係睇成田凌

呢套係日本超收得....其實佢戲拍得好睇過本小說...
有續集係正常...個故事係田中圭同北村景子個婚禮開始...白石麻衣唔見左部手機...

同期的櫻
收fax嗰度

負皮給龜

GMT 07收視最高嘅一刻

比起d 離地煮野，觀眾寧願睇五十路多角戀

所以永遠唔明日本觀眾諗咩

啲菜肴真有其事，但睇你肯唔肯豪一次去食啫，未到話好離地嘅

而家先睇返世界奇妙物語
齊藤由貴個故事咁恐怖

成季無入過黎 終於得閒上水
今季棄淨同期的櫻 木村 Sherlock 同埋4分鐘

上星期睇完 成晚loop果首歌

我棄淨阿部寬，突然間覺得今季套套都有d無聊，唔知係運動氣氛定點上季都睇少好多

究竟金田本人幾時先出場

有啲熟口面

生田斗真嗰套無聊得嚟好睇喎

睇到賣哂d咖啡工具就無睇，好似無咩耐性坐定定唔飛一條9個字既片咁

好睇呀⋯⋯可能我同佢有D似

想問下 no side game 係咪半澤式劇黎

唔係好算 少好多大頭嘖口水情節

咁都好d
已經好怕睇半澤式既劇

冇得輸呀

呢集好正

依套咩來？

一副無防備嘅狀態真係引死人

前男友狂

一開頭去拍拖真係好sweet 但半集就比人分化到
睇黎最後結局都係做番同事

Sakura Sakura
今季最滿意呢套，無飛過連過7集

呢套最驚喜係真劍佑終於唔會得兩個表情
今季男助演我投佢

MISS ジコチョー

結果話要轉院就醒番

九成又玩失憶之類

物理學角度嚟講, 以咁低嘅速度, 莫講話電單車, 就算泥頭車都唔會撞到咁傷

變左大叔的愛

咁會仲多人睇

有少少期待流星同清野套新劇對呢個組合好有興趣

以而家劇情黎睇 好唔老黎喎大佬

CHEAT

呢套嘢都算奇葩
過去兩三年同檔最高收視
日本仲吹緊會有續集

仲想拍續集？！唔好啦呱
如果唔係有翼b同福原遙，我應該一早棄左劇

攞黎出音源搵真銀
同埋老豆條線鋪左咁多集，到頭黎原來對劇情影響一啲都唔大

講到最後大佬咁款以為會有父女對決睇

唔係想留番SP/續集/電影版先講呀嘛...

重岡大毅

老豆咪係安斎佈下嘅煙幕囉
雖然明眼人應該估到
但都未算完全無作用嘅

哩D劇想繼續拍好簡單
講安齋對上再有一個最後大佬就得

呢類劇應該唔會bad end嘅

我想知個個日本人點解有件衫係寫住同期的櫻...同套劇關唔關事？

其實唔關事 套劇名係同期のサクラ
google返同期の桜好似係二戰時軍歌嗰類野黎

估唔到大叔的愛幾個男人幾好笑 本身仲諗住呢個組合會怪怪哋

現任係重岡大毅
ex係柄本佑

同期生
有感同身受咁嘅意思

グラメ １１.０％
TBS今次蝕到仆

但係我地反而覺得好好睇

其實已經係2019年日曜劇場最收得個套
係製作成本太高回唔到本

不過我覺得啲餸幾集都一樣有啲悶

S2無望

木村點會有續集呀

除咗hero

我的話很長 第9話
呢集真係超好睇，尤其是最尾個part

やれ

投票一定投佢做最佳劇集
小池榮子做最佳女配

日本仔啲口味

下集最後一集，比翻個 shot 斗真同倉科一齊得唔得呢

俾細佬踢爆老母收既其中一隻兵請佢兩公婆食鐵板燒開貴價紅酒嗰段好好笑

時效警察
以為最後霧山會錫三日月
今季都拍得算係咁 仲keep到頭兩季陣on9味

小池榮子d戲超自然
對上一套有咁既感覺係做leader個秘書

上季套我分享了老公都做得好好

係...笑到我趴低
其實佢地d演技都幾犀利
對白咁長...但做得咁好自然

好長咩，睇完legal high 就好少覺得有咩對白係好長

Legal high s1 第9集

藤原龍也真係戰績彪炳

長唔係一大重點
又長又急先攞命

東方快車sp解謎嗰段都好長

個個角色都心理變態

馬場套漫改
男主好靚仔

我都有睇，搞笑得黎有d位都幾warm

GMT 最新個集好似有d悶

個仔嗰part睇到眼濕濕

四宮真係好男人

crossover

不結婚男完了
鬥嘴「情侶 」留白比大家想像

田中みな実寫真賣左22萬本

多個9成9 idol

加藤綾子洗唔洗出番本同佢鬥過

被關注就完了
唔係咁爛吓嘛

佢仲有乜市場

咁期待宇垣美里出一本

講起上黎下年一月有宮司愛海PHOTOBOOK...連民放主播都搏哂命...

出cosplay寫真

佢有冇人咁博呀露埋南半球喎

好on9的男人
感覺上桑野只係想拍拖但唔會結婚
搵一個可以同佢嗌交嘅人

以最終回嚟講都算幾無料到

波瑠今季唔止個look正
連啲戲都好左好多
完全真係做緊個廿到尾一事無成既OL

睇完最終話

桑野好似想60歲又拍多一次

仲好得意

又OPEN ENDING,可能有續集"結婚できない女"

後尾有人講過桑野係一個唔願走出去既人

唔知點解第一個諗到吉高做主角

結婚できない男
まだ結婚できない男
まだまだ結婚できない男

Paraviオリジナルストーリー『義母と娘の間のフェルマータ』は、 竹野内豊 佐藤健 井之脇海 が主演の豪華３本立てで3夜連続配信！

赤楚衛二 ok啦

我覺得唔使等咁耐
反正同一個套路，當時有咩社會議題加返落去就拍到一套新嘅

係咪左手個套
我覺得拍攝幾靚好有電影感
但係個時間線其實幾亂
好多時男主講緊回憶都唔知

sor記錯人
個套係池田個套

左手那套唔錯，感覺有機會在 Netflix 上架 (個人直覺)。

我靠畫面分辨：回憶畫面係 4:3，現在畫面係 16:9。

主演仲有竹野内豊

反而呢套拍到馬場有啲醜
平啲拍啲素顏、毒女look
點都會仲係覺得好靚 好似100%入面個桐谷美玲咁
馬場呢個look真心柒

不嬲覺得佢醜醜地
得個body

佢影硬照笑樣唔多掂
影親MODEL相都係黑口黑面冇表情
同佢個FRIEND新木優子真係兩個極端

勁萌
好想睇佢同佐藤健做情侶

之前有套同奈緒爭仔
又係演失敗OL

口水王子

生存結婚

今季最佳女角

馬場係出名西口西面，笑樣一般

最後2梳蕉好令人有想像空間

兩個傲嬌

最後稻森泉先利害,講左兩個其實係同一類型既人,
一個唔識同男人心,一個唔識同女人心
所以自己選擇退出成全兩個異類

當年唔結婚既女人主題拍到爛世,篠原涼子anego,女王天海套AROUND 40

今日有咩日劇好睇？好耐冇follow
啱啱開咗不能結婚第一季

我覺得今季同期的櫻同G弦都幾好

Gmt 個女版草剪剛係咪要開始暴走

完全唔明有咩問題明明好可愛

兩個私怨女

Same

波瑠真係好cute

其實我覺得無論外型同性格都係老闆娘同on9男襯d
成套3個得老闆娘睇到桑野溫柔既一面
反而園香律師真係剩係鬥氣冤家

Btw出套sp終於要結婚的男人 好嘛

同期的櫻好得！！
好耐無咁專心咁靜睇一套日劇

老闆娘講左桑野只係對園香有互動,
知道桑野個心係向住園香

最尾,未出兩梳蕉
已經身邊所有人都知兩個已經有路...

上集fax嗰到喊左
じゃ、また明日

蓮佛美沙子 香里奈

咪搞，呢套悶到仆街，結局睇到幾次想訓，情節又想嘔，全套劇情又騎呢又飄忽

前男友得9集咋?

套劇重播埋森山直太朗隻歌

前度狂 5.6%_5.2%_4.1%_3.0%_4.6%_4.1%_4.6%_4.7%_4.2% 平均 4.46%

Cecile的企圖 平均 4.48%

成功刷新木10最低收視紀錄

希望唔會影響新木嘅演出機會啦
仲想睇多啲佢

其實我覺幾好睇

我都覺

+1 今季呢套仲算追得貼

+2 其實幾好睇 加上新木做得又幾好 非戰之罪

未睇 又衰手痕睇咗藍字

話晒有星塵力捧
就算俾人笑收視毒藥都實有戲接

其實老闆娘無可能就到佢一世。
感覺反而園香呢種會鬧交，先可以偶而提醒下桑野呢種人，因為桑野唔係唔理身邊人感受，只係會得意忘形過火位。

BTW，橋果段最尾為反而反，好夾硬

我反而覺得老闆娘係了解佢而唔係就佢
知佢口是心非雖然毒舌但係心地其實係好
園香性格太剛烈反而好易鬧交

日本邪骨有咁正 我日日去

搖擺的祥平 欲言又止咗成集
仲傷咗甜品師既心

佢真係差個心口
幾中意佢

邊到有得睇？？

ep7
楓林

佢同堂本剛有套劇好好笑
唔顧形象咁去搞笑

佢對眼好精靈

似森籣丸多好多...

依套咩劇

套唔知乜撚野廢柴都係睇佢撐足全劇

一樣
不過個套野真係浪費左窪田，劇情好無聊

套劇最搶鏡係勝地涼

麒麟が来る

輸比條廢柴

佢做濃姬

勝地涼係咪道友醫生 佢d 內心獨白好撚正

睇咗馬場套漫改
又係俾女睇ge超肉麻浪漫劇

イケメ先生

呢個呀叔叫咩名

係冇腦速食愛情劇

好過上季香草咖啡冇咁咸

兩套都係一見鍾情呢啲鳩野
但呢套男主正啲櫻田通好柒

睇落陽光開朗啲

我以為深夜戀愛圖鑑

同期
之前話高畑仲係演緊加穗子嘅人應該執緊眼鏡碎

有冇人好似我咁今集臨尾以為全劇完

咩劇?

G弦上的你和我

預告入面講到個反轉好似好勁咁

okay thanks

btw 內田有紀好似真係唔識老咁

小新最識貨

有望J多十年

最後一分鐘前都以為係

我覺得個look好睇過澤尻

本來澤尻完美d，蝮蛇個女點都要有d 機心look，川口春奈完全另一面

濃姬呢啲要有氣場
暫時唔覺佢有

True 不過臨時搵到有人肯拍已經好好

想問CHEAT係咪重有後續

hulu播既前後特別篇

川口都無美魔女既感覺

故事初頭講緊應該得十幾歲(佢同光頭有親戚關係),點美魔女...

下集個twist好創新, 希望唔好眼高手低

川口太正氣, 好陽光少女feel

我真係因為唔想睇佢做怪人角色所以棄左

但睇黎要追返

淨低一集咁樣玩 遊川想點樣呀

要vpn定點先睇到

齋計doctorX，七年來米倉都已經殘咗唔少，內田仲係同第一季一樣

去到中途已經正常番好多
番到鄉下直頭變番普通人

Wowow 套劇
一向個樣都比實際年紀大既松下奈緒搞到同佢差唔多年紀咁